去維園GIF圖係咪真？

張圖係真？
重復睇咗十次 想喊

唔係，張圖係真，對話係去天安門廣場，時間為1989年五月。（我答完你開始覺得好似認真咗，你係唔係曲？

屌 我認真 大好青年 唔知死咗未 定放棄咗對中國既幻想